[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5090)

奧蘭多城

和尚係度？

奧蘭多城 對 蒙特利爾衝擊 買邊隊好?

奧蘭多城
蒙特利爾衝擊

蘭尼 雲耶馬 亨利 其它唔識

有冇link

Tg name?

瓜達拉哈拉 對 利昂 買邊隊好?

瓜達拉哈拉
利昂

唔好玩啦佢邊有Tg

我唔係CD-ROM

和尚朝早要打坐 識唔識㗎

推

黑名單追數追成點

中心推介奧蘭多城

奧蘭多城穩陣

Sor

清左袋

返去吟詩啦 唔好搞事

美職細波召集

Leon半和

奧蘭多城主勝穩陣
再加推9.5 角細

發
生乜事

前排記得你同我一齊連中

要有信念

無左FG買真係好on9
有無人有外仔推薦 唔要188

個個都未起身

奧蘭上

墨假2.5大賭運？

有冇客手足 好似個個都主

半客

有

你本身唔係有咩

利昂2.5/3大

利昂半和

客隊唔穩陣

唔撚洗訓？

做乜

-35k了
爆多張卡
唔賭了

個杜甫係咪賭到傻L咗

反水

唔好賭啦，唔好諗住追數，只會輸更多

利昂2.5/3大
蒙特利爾衝擊+1

下 昨晚12點訓撚左

衝擊都想下盤，但呢隊波真係好9

屌你老母

一朝早肚痛 屌

蒙衝實力勁過奧撚？

又兩場半細全細角細既早餐波

主禁屌

得隻雲耶馬

利昂2.5/3大

我自己買唔切就開咗波

賠率已經反映咗實力分野

想買無柒頭 我一定係未瞓醒

仲有Bojan

教練高貝利大帝

全部過晒氣

屌你老尾 又角細

利昂入未

四季又賭大

無365

真係買細上硬樓咁 而家咁搞美職黎做咩

屌 我想架 仆街

好撚悶呀屌

9.5 細穩了

唉 on9唔撚睇

連開五場細

有無加時/12碼

Pmed

1:0美職

炸

炸？

越位

白撚痴美職 屌你老尾

炸左

有冇考慮過買角細

7.5

禁屌到......

我買角細會唔會狂開角大

得12碼 冇加時

主好快入真

馬會特登開細

墨超2.5b 24

屌你老尾 無角垃圾聯

1C

小晏b我屌你老母 出嚟！

買咗

又炸

炸撚夠未屌你老母

又炸？

又炸

買客算啦

主隊察角入波一定唔炸 信我

呢球睇live
無炸 不過主空門唔入

唔會嘅

炸完__ __ __

莊快手得滯

利昂入波未

對家入

主隊 知唔知你衰咩 球證唔幫你？
你衰撚在唔察角

炸左兩球

根本連龍都hi唔到

察角喇垃圾

成班睇365當睇live

2c

睇錯 屌

喺張床到睇緊

日本風俗店爆「肺炎口水奶」600個客人舔過 業者急全店消毒乳頭

屌你 fake埋我

外國撚

仆街 美國佬咁驚肺炎 唔2撚察？

有冇delay

屌 點解我唔買角細

咁撚似多撚多果場
終極禁屌唔入最後00

又學薩斯索羅呀嘛

買角球無次有好野

差成兩角 屌你老尾

又半場一角 仆街

仆街美職 連開五場角細

7.5s 有無同路

奧蘭多前三場單邊加埋得11隻角

勸你唔好

蘭尼難捨

場場0:0不如早啲休息 咪撚害人啦屌

真係硬鳩鳩

無連角仲要 散到啲角

好撚威咩

買乜撚

應該有少少

Delay會唔會多啲角

33333

Lyon平手 + 9s

快鳩啲 仆街

睇個勢 又冰角

買咗乜

停止衝擊

利昂2.5/3大
蒙特9.5細

一開波禁屌都入唔到，依加比人搵返個態就難入啦

炸兩球死臭雞

4角

44444

又半細。半大得唔得

衝擊猜唔到入去 不停衝擊底線出波

Bug?

要咗角大

享利朋友隊會刷角咩玩法

衝擊：否則以適當武力制止

買左乜？

墨假大波叫都冇得叫
兩邊肯攻 但係一球都冇

成晚假波豬撚到
終於0800正路返

而家先4角 想冰到幾時 冰左好耐

咁撚多機會都唔撚入

利昂半和中

又買初盤角細驗腦

主隊唔察點入波

國米又穿盤 拿玻又嬴 布雷半0全3場場開大波
你想點

乜撚野利昂呀 1粒都冇 ifc算

美假。澳假d半大難叫到呢

半場整多2c

放心下半場主隊會入波

齊針

Ok入3粒

屌 真係冰角 跳唔到船

屌呢期追細波 平注都fatfat

Blessing

場場半和

2.5b又買左幾多

推左狗會戶口

？

可以幫你叫了 頭先買咗半和

妹波

我都大注左

美假又吹走左

注定打加時

炸完_ _ _

我到底睇緊乜.....

痴撚線

同場意假有得揮

買定0-0

今次又衰乜呀

offside

可惜 原本諗住入咗就買細波

拿玻里都入左粒先炸吖你未入就炸

炸波大

半主88

Lyon 3:0 ft

真係越
365條友手震？

4:0點睇

主仲未入到

黑哨
明明1:0完
屌佢講起又要屌佢老母

0c 0goal 其實踢緊乜

是咪炸左三粒

係

有3粒 10 1 200

Lm

信念

有冇救命水

誤中假球

Me

你又有買?

痴線 炸3球

6:0

我

岩

我想問吓邊一對炸 主定客

好似三球主

Thx

排完先

屌，針硬了

補時+2 禁+5
睇緊delay live 睇到炸咗 竟然仲轉1:0

想買衝擊Fg

屌你老母利昴， 買撚完大波，夠膽死一球都冇

0:3 炸完對家入

唔會啦 似有入波

有3粒?

買咗？

帕爾馬咁

買左

8.5s跳唔跳船好大注左

買撚完就刷

唔跳

有冇人買左衝擊fg

9.5上唔上

買左奧臭想死

連Fake三球點同你玩

炸咁多次，2.5s了

墨假入波未

尋日sassuolo

係咪會互射12碼玩

有無可能0-0

無

Yes

係咪即係有即場互射12碼買

睇馬會心情

2.5s 10000000%

2.5s 墨假1000000%

leon 咁都唔入
大波唔洗再叫

會0-1

入未屌你老母

有冇加時

單刀?

無啦

墨假0c 0 goal 係咩玩法

入球0角球都0

蘭尼刷角未

左路落底 地波傳中
條友空晒 射唔中個波 射中龍9成入

細注衝擊Fg

奧蘭多主勝穩陣

Leon1:0角球

CLS波 廿條友六十分鐘一角零入球

入返注1.5細算

訓撚夠地未
輕輕意跌落地就訓
係得日本仔唔訓地 其他墨假 韓假垃圾波成撚日訓

會冰

你地入波啦 好悶呀 成日封盤唔入把撚咩

我屌leon咁都唔入

兩隊熱身賽入咁多波
依家0入波1角球 賭閪咩

主盤玩完

諗下前日巴黎

大絕

魔術都識刷角

一陣絕殺

同一條友炒左兩球必入波

又要爆啦初盤9.5c

波膽 0:0 食滑佢

和尚有冇出

1:0

10

1-0

唔炸？

蒙特自爆

針

個龍做乜撚野 好撚頭痛

果種盃賽 讓到咁深 對面隊都係預死守 入唔到好多球都合理 一係大炒6 7 球 一係00 10 11
但依兩隊踢左咁多場 都咁開放 依家連角球都得1個 波都唔入就離譜左d

再炸唔撚玩

瓜達拉哈拉 對 利昂 有冇人買左?

真1:0

炸你老母咩 主盤必勝

買左2.5b

我唔玩喇！
想早收工唔想被人射！

一買1.5s就1-0

屌
入妳老母臭西咩
上半場又唔入

買左大

墨假廿分鐘入三粒是夢嗎

同琴日謝雲奴有得比

終場肯入

買左啦 一球都唔入 係咪on9

買左客W 無消息

買左客定主/?

追多口客2

買左大波 無買主客

大波 加油

要角

蒙衝幾正氣 買佢有錢收 買佢對家果陣又有錢收
呢場唔買佢又唔洗事錢
但買撚左墨假大波

leon果龍咁勁做乜
快手比人567

兩場撚狗波

藍十字點睇

想用狗仔式屌你

8了

下場有冇人藍十字

亨利入波未

8888888888888

8角 連角

開得哂派200點頂

狗會冇讓球，skip吧

享利刷角易到

奧蘭多主勝穩陣了

利昂 有冇同路

8.5 -1

...

lm

我都買左1.5細

比球12m客啦

中

支持

中了

又又又又又封盤乜事都無 屌

1:1未妳老母

99999

9角

On

8.5b收錢

客和 ok?

9c

9

比球12m 客啦

屌球證送角

....

好

球証買左角大易到
頭先禁區拉人照俾角

墨假可否nba

客隊

屌

12.5-4

痴撚線 你都要lm

Next la

8.5s跳唔到

佢好快會覆您有信念就得

橫掂都唔得

11.5b?

明明拉跌左先踢左個波出底線
犯規在先 球證唔理

客ng

利昂

9.5s扮狗叫

客隊入未

利昂Goal未

88 la

美職11.5b 有冇機

咩話利昴3:0

gchi

球証買左角大
頭先第9角都係

瓜達中柱

球證連送3角屌佢全家

針到癲左

黎明

初盤又爆

9角撚初盤角大plz

利昂4:0 goal goal

衝擊ng

好難 球証送到啪啪聲

客隊入波未

瓜達屌閪啦1:3

利昂0:4

角球

墨假同我馬上NBA3粒

20分鐘啫 上半場都冰左20

lyon 4:0 屌你老母臭閪腰斬啦

美假仲有冇角

封乜

單刀唔入？！

美職畀多c

邊場

利昂 大波已順利開出 ifc大船開出

廢姐係廢 攻極都唔入

奧蘭多仲有球 客鳩谷上去 但係冇手段射入去

乜又係你啊
leon個13號我dllm
下半晒撚左3次chance入波

客隊入波未呀屌你老母

衝擊 ng

飲水

咁都無點球 球證買左細

9.5細表示想皇賭會夾法補10.5大

最後一注了

點解呢個美職回歸盃同我平時睇開個美職聯差咁遠
啲水準咁撚垃圾嘅

買乜

利昂 果然係大波之鬼冇買錯

冰角plzzzz

屌你老母兩對Miss咗幾多餐士

大波?

想買藍十字三格角

9.5b？

曹操買左墨假 2.5b

瓜達條友夠膽死比人係禁區頂攻緊都仲訓地

9.5c cashed

10c-3

佢哋都唔想踢

10c

利昂 大波順利開出 sor 講錯係ifc大船

arrrrr冰角

究竟今日尾假十分鐘有冇嘢睇呢

屌你老母咁都唔入

場場鳩踢細波
冇晒以前果種熱情

頂 撚 住

角大

美國疫情咁嚴重邊有心機踢

dllm

墨西哥開大波頭10名抽一派1000

我買咗細

1:1 未

針死了

關西事咩 股市咪又係咁升

蒙柒追和反杯派

大波苦主哭喪區

1

係屋企禁個制 同落場踢波 差咁遠

下場黎過

呢隊垃圾本身就唔想踢

呢場波起碼三次絕佳機會唔入，墨西哥超級聯賽兩對我屌晒你老母

Molamola

0:0完我屌你老母

通常爆完我唔會再有角（認真）

2.5s頂撚住

lyon平手 又回水

1:0都驚

墨假冇盤點買得落手

11.5b

球證送角送到岩岩好撚初盤 好勁

迪祖對客隊 半場開晒1.5大

dllm 俾你贏返場 當帛金

支持我藍十字了

又唔入

主ng

藍十字針 我cash out算
大注左

藍十字 對 拿根亞
無冕之王主勝「拿」手
軍情
藍十字簽下了迪祖亞拿的恩拿斯奧利華路。

拿根亞則從阿特拿斯羅致文奴巴爾達。

藍十字
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

拿根亞
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

重心推介：主勝
去季墨超因新冠疫情影響，踢了10輪後腰斬。藍十字當時一支獨秀，以22分高踞聯賽榜首，且攻入24球，結果爭標之路卻因疫情無功而還。心有不甘的藍十字定必爭取重上高峰。

拿根亞去季亦踢得不錯，10戰摘得17分，5分落後聯賽一哥藍十字。然而拿根亞的入球能力就輸蝕得多，合共只攻入14球，和失球一樣。

從去季表現來看，藍十字值得看高半線，捧主勝。

其他心水
入球大細：大
去季10輪聯賽之中，藍十字多達9仗錄得總入球3球或以上，拿根亞也錄得7仗。今仗相信不乏入球畫面。

對賽
拿根亞近4次聯賽鬥藍十字，錄得2勝1和1負的較佳成績。不過在今年一月的最近一次聯賽交鋒，藍十字主場則以3比0橫掃拿根亞。

咁撚搶口

有撚病？

係咪又有交嘈

哭撚左
球證買左幾多角大

迪祖亞拿 對 阿特拿斯
海軍鬥水兵寧捧主隊
軍情
迪祖亞拿今季換帥，改由古爾迪執教。球員變動方面，路爾斯富安迪斯從CF阿美利加來投，恩拿斯奧利華路則轉投了藍十字。

阿特拿斯簽下了連拿度伊巴拉的CF阿美利加，但雷耶斯、文奴巴爾達、烏利西斯卡東拿皆離隊。

迪祖亞拿
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：／

阿特拿斯
停賽：／
上陣成疑：／
受傷／缺陣：連拿度伊巴拉（膝傷）

重心推介：主勝
迪祖亞拿在去季因新冠疫情腰斬的墨超，踢出災難級成績，僅得2勝3和5負位列第16位。且看古爾迪能否領軍改頭換面。

阿特拿斯去季成績比迪祖亞拿更差，僅以9分位列第17位。而在新球季阿特拿斯同樣惹來爭議，包括簽下了因官非纏身而被CF阿美利加解約的連拿度伊巴拉。而這名守將還在對堤格雷斯的季前賽觸傷膝部，可能要全季缺陣。

今仗可說是海軍鬥水兵，不過迪祖亞拿實力較平均，今仗又有主場之利，主勝可期。

其他心水
入球單雙：單
去季10輪聯賽中，迪祖亞拿有6仗開單，阿特拿斯更多達7仗入球單數，有數據支持。

對賽
兩軍往績平分秋色，近7次聯賽交手各贏2次及賽和3次。今年二月最近一次交手中，則由阿特拿斯以2比1主場獲勝。

想食花生

等嘈交

垃圾波成撚日啱啱好爆中位就收工

爆完我9.5細就唔刷咁撚絕？

帛金你都無得收啊

藍十字買角定買入球大好

Goal b

球証淨係買左9.5

想入錢分開買

拿根亞

有無人識美國槍手？

入球

屌你老母奧蘭多有門唔射 唔想入

可絕殺1：1？

針
買埋紅十字半大算

肺炎隊黎架wo

奧蘭多主勝中了

客隊入未呀屌你老母

你咁仁慈嫁，祝佢死全家咪算囉

10.5細都有得贏？

主cashed

咁你係咪口臭 ,所以就買咩都輸?

Ya

都話咗主勝穩陣

岀到紅字加穩陣

Gel得快gel

又係你

又出嚟gel

小學雞到

享利教波

9.5細慘死

11

11 -1

11c

衰過小學雞

俾多隻

好在有10.5手足幫仲差11.5手足

條友係咪追返做正數

輸錢唔緊要
比多一c我
撐黑名單

想引戰都俾d質素睇下啦
成個弱智咁

Gel gel gel gel gel

完

補幾耐時

水泥gel

亨利=shit

垃圾客隊

屌你老母垃圾蒙特學人刷角

1.5/2 s頂住

去食個早餐，再來吧

嘈乜撚丫 派錢算

I am back

1.5細頂住

又撚狗

我了雲巴

好耐冇見

快啦

估中唔知gel等幾時

再留

派#666 200 冇tg唔計 自動跳下一個 如此類推

666

Ok

未收到帛金?

加速 push

7888

又要搶

( • ̀ω•́ )

屌你老母 垃圾波

記得copy tg

要估幾時到666

6666666

Fuck you

公起

輕鬆

又係呢條友

屌你又中

又係你條報假狗

李知恩bb我屌你老母

費城聯 對 新英倫革命 買邊隊好?

費城聯
新英倫革命

又中 想點

屌波算

jump

派未

未聽過狗會養狗

藍十字入未 半大24

追擊

贏咁少睇死你唔會派

你兩個交嘈唔好燒埋我
我最多幫手做裁判

super la

墨假又唔入波你老尾

藍十字9.5大有冇同路

咩正數？

Too late

躝啦 買咁撚細都post 當呢到facebook咩 。

墨假咁快出戰神卡？

咁快var 紅

邊隊紅

真

人地講明666仲留乜撚啊

主定客紅

藍十字主勝

有無人有美職陣容

主準備紅wo

廢城聯

有無12m

1030 10.5b ok?

禁區外

乜撚野

雲巴 下次888 ok? 好似幾好意投

全餐啦屌 買左大波架

冇睇場波咪鳩噏

又變紅十字？

比個紅牌都搞咁耐

中場踩人 點樣比12m

客紅？

睇緊var

迪祖夠鐘入波

黑撚到 幾個月復賽捐血咁捐一直針

今日三場墨假冇波入 假到

有冇革命手足？

你買左你全家健康
定係買左全家歲數可以大過50?

迪祖goal!

拿根亞唔係主場踢就成pat屎 點買得落手

蒂華納1:0

拿根秒紅

客紅！

買咗3.5b 快

藍十字對家紅

藍十字對家紅牌

藍十字GEL

墨假紅左冇好野

買咗藍十字 -1

屌你老母唔撚買先黎大波？

一張紅牌都睇咁耐

1:0就叫大波？

大過場0:0架啦

紅咗就冇角了

1030再戰角細

睇咁尻耐 一腸就要紅啦
變晒形

重心推介︰主勝

費城聯上場聯賽1比1賽和奧蘭多城奪得1分，計及前兩仗先後2比1與1比0擊敗國際邁亞密及紐約城，球隊於聯賽重開後的小組賽與奧蘭多城同積7分，惟得失球差不及對手而居次席。剛仗費城聯憑後備入替的伊仙奴於68分鐘先拔頭籌，不過，奧蘭多城兩分鐘後追成1比1完場。費城聯今季錄得2勝2和1負。

新英倫革命上場聯賽0比0與FC 多倫多言和，得以C組次名資格出線，球隊之前兩仗分別1比1賽和華盛頓聯隊及1比0小勝蒙特利爾衝擊。剛仗門將馬特端納取得不失球並成為全場最佳球員，亦是他近三仗以來第2次不失球。新英倫革命今季暫獲1勝3和1負。

費城聯近期對新英倫革命都佔上風，兩隊過去聯賽10次交手，費城聯只落敗一次，實力較佳的費城聯可在90分鐘內勝出今仗。

其他心水
第一隊入球: 費城聯

新英倫革命近9場聯賽與費城聯交手，當中的5仗食白果，預料費城聯今場可先拔頭籌。

個var 睇咗有冇八分鐘

6分鐘

想問是咪有app屎睇角球？

狗會又燈我廢柴聯

90'

android機

1030費城聯 主勝穩陣

Goal~
炸
Goal~
炸
Goal~
炸
Goal~
炸
屌

Ios無？

覺得藍十字嗰場紅左反而細波

墨假係最鍾意拎紅
跟住到咩聯賽？

有 我裝過

入唔入到兩球

想要會彈通知果隻

得既

有 下盤穩

會彈

2:0都係細

無人玩美職？

蒂華納果場個大波極限落飛

乞兒煲飯ok?

1030費城聯 晉級穩陣

琴日忙得滯派唔到 呢個留言開始到10點半 3個100

成日買中拎紅果隊

補費城晉

油已腸

1:1

1-1

又買錯半大

冇買就半大

1001

岩岩又入左100
半和得唔得

唔係500咩

袒

LM

愈中愈有

真係有料到

快3.5b

我中意點派點派 你咬鳩我咩

你喜啦

關你撚事咩係咪你派啊

k

因為

風花

藍十字一粒都冇屌你老母

輸到on9 今朝追番

1030 買乜好

有眼光

贏好多

佢琴日講嘅

10:30..

半大輕鬆

主

十字1：0

勁

炸 十字

收返

又炸黑仔到

炸完......

2場半大又買錯隔離

貢惡既 係咪護主升機率 係我又屌下

閪鯨三賤場波取消左

琴晚有人第一次派 成班人抽唔中又怨婦咁
今朝又有一個

已經32個了

藍十字半場平半呀

炸完對家入

Cdrom請出動

y?

鯨中肺炎
尋日話照踢

藍十字半場兩粒先啦 3.5點撚叫

知喇

鯨

我了

閪鯨有人中武肺

下場囉

今朝跳到角細船有運啦

今日再中 所以取消

藍十字唔對路
踢多個好似攻勢唔似樣...

收錢算

發覺波po啲人好敏感

角啦

藍十字係咁假封 點叫半大
下半場應該有波入

唔知即場會唔會開另一場呢

10:30

新英倫

買左10.5s

同路

賭波賭到精神緊張係咁 小心講野

閪十字半大針

護主有加成嘅 比你屌多兩獲又點話

我又無所謂 我擔心佢地精神狀況

將佢斬左件掉左出去餵狗啦

新英

多手左

我無跳到船

無錢跳

齊贏

我唔服

間唔中屌下狗都幾好玩

呢排成日冇啦啦比人屌

半場00

有晉級買 緊係睇現場踢成點先買啦

今場買咩

少癲
平時少上黎叫波 就呢一個鐘都見到兩次起晒鋼

生果日報啦

藍十字咁都無半大？

緊張到

藍十字唔撚入咁拿根亞入啦屌

新英撚

輸錢發窮惡

還哂卡數先再入1k

而家一次入100算
不過都無了,得返200

廢城

都針咗三口角細

屌你自己老豆老母咪算囉 狗仔

我地2個同路好似無嬴過
買左半和...

美國佬唔遲到係咪會死

踢少個，比我都守喇

主晉算

上呀

係咪有人派

你比啲tips嚟，我贏到好似你咁，即刻收手！

買左乜

新英能否贏

十字軍入未

孟德兄 下次可唔可以早少少

冇d時間觀念
屌佢老母

跳樓好小事姐
18年後一條好漢

你個鐘壞得好緊要啵

賭波都係講運榜尾都可以贏榜首

半大只需

上場跟左你奧撚
再跟

藍十字角大已死

屌 +4.5k 買角細-2.5k

神鋒Bou

藍十字堅係垃圾隊

藍十字入未

琴日屌你老味輸撚到爆廠

好想跟你搵食啊杜甫兄
我輸到就快跳樓喇
比我追返啲本啦

佢tg係咩

半大-2

開波

美職半大

佢老味帕爾馬半大冇撚咗一半

唔好賭啦

藍十半大 10 1 100

中。

十字

.

穩陣

Gchi

冇啦得返10k
跟住又重注國米角大
書撚到Blackjack

var 12m

hi

邊隊

which

blue cross

主12m

藍十字( var 12m

12m 快啦 半場平半呀